{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "한여울 5코스"
    },
    "text": "ハンヨウル5コースは全長4.8kmで、3区間に分かれています。 最初の区間はソイ山の北側の未確認地雷地域に沿って造成された1.3km区間「地雷の花道」です。 この区間には鉄条網が設置されており、モウルドンビ会員による文学作品の展示があります。 2番目の区間は、ソイ山の西斜面から南斜面を回る「ソイ山生態林道」で、長さは約2.7kmです。 この区間にはさまざまな木や野生の花がたくさん生えています。 中間憩いの場では、韓国戦争期間の激戦地だった白馬高地と大馬里村が一望できます。 南西の斜面ベンチからはイ·テジュン作家の故郷である龍潭村も見られます。 3番目の区間はソイ山の南の入口から頂上に向かう「烽燧台オルム道」で、車両が通行可能で、長さは約0.8kmです。 この区間は軍作戦路として使われていた経路です。 ソイ山はかつてアメリカ軍と韓国軍が駐屯していた軍事的な場所として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの全長はいくつですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースは全長4.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースはいくつの区間に分かれていますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースは3つの区間に分かれています。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの最初の区間の名前は何ですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの最初の区間は「地雷の花道」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの最初の区間の長さはいくつですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの最初の区間の長さは1.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの最初の区間はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの最初の区間には鉄条網が設置されており、モウルドンビ会員による文学作品の展示があります。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの2番目の区間の名前は何ですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの2番目の区間は「ソイ山生態林道」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの2番目の区間の長さはいくつですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの2番目の区間の長さは約2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの2番目の区間に何がありますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの2番目の区間にはさまざまな木や野生の花がたくさん生えています。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの2番目の区間から何が一望できますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの2番目の区間からは白馬高地と大馬里村が一望できます。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの南西の斜面ベンチから何が見られますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの南西の斜面ベンチからはイ·テジュン作家の故郷である龍潭村も見られます。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの3番目の区間の名前は何ですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの3番目の区間は「烽燧台オルム道」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの3番目の区間の長さはいくつですか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの3番目の区間の長さは約0.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースの3番目の区間は何に使われていましたか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースの3番目の区間は軍作戦路として使われていました。"
        },
        {
            "question": "ハンヨウル5コースはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "ハンヨウル5コースはかつてアメリカ軍と韓国軍が駐屯していた軍事的な場所として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 627
    }
}